角吾角養和b 已經勁過全盛細哨

一正評=一g chi

樣貌系

呢句真

世界top5

依家未，不過好快會

Funson

yes

張家輝

熱狗又全面進場

樓上熱狗

樓主己經超越咗全盛時期既何洋達

係玩電話方面

收聲啦垃圾

又呃正評

又老屈

你系熱犬2工-,-

系= =